陳彥霖單死因創作完左之後！

係咪再有人糾結呢單案上面既事，係咪會犯國安法？

唔關事，國安法有無限追溯大法，所以全香港人有講過都會犯法。